人地外國都做緊野啦,我地文宣都配合啦下，唔好要人白做。

大家都呢幾日睇到新聞見到外國已經聲討中共同港共，人地已經開始做野，我地都要跟隨配合下啦。你唔配合下，唔出聲人地以為等運到，都唔知點幫你啊。

係外國巴絲可以做:
1. 展開國際遊說，向美國的議員說明香港的人權情況。目前俄羅斯及北韓加入支援中國，合力在香港鎮壓民權運動，形成了邪惡軸心國的結盟，足以令西方警覺，這次特朗普對中共的鬥爭，是延續上次二次大戰以來的東西陣營的冷戰。

方法:寫信去國會議員或者元首，說明香港面對既人道問題同類似二次世界大戰既延續。請他們幫手做以下事情:
A. 按國際標準，提供政治庇護比有需要的人 (加拿大德國最有可能)
Grant asylum to some protesters in accordance with the Refugee Convention.

B. 根據Global Magnitsky Act, 凍結違反人權的狗狗和所謂官員 (英美加都有類似法例)
Freeze the assets and deny entry of human rights violators in accordance with the Global Magnitsky Act.

C. 派醫療船/ 類似無國界醫生的團隊。
Send their medical team/hospital ship to Hong Kong.

D. BNO 平權。
For UK: grant more rights to BNO holders.

2. 和平集會及展覽。 今次外國出聲，唔多唔少因為黑驚暴力對待示威者。612. 721, 728, 811咁多暴力鎮壓事件，足夠做一次展覽(我唔係消費佢地ge犧牲)俾本地外國領事人員同外國人、本地人睇，打張人道牌，等人地好出聲介入。

如果可以，可以剪輯一套中英記錄片，紀錄6月到依家發生既事。唔好睇少呢部片，影音既宣傳力，震撼力好大。更重要既係，由頭到尾咁樣同外國人解釋香港發生咩事，好多外國人唔知道發生咩事，淨係知黑驚打人、政府逃避等等片面消息。對於我地，完整紀錄片可以點返起團火!!!!!

紀錄片寫實為主、唔落任何戲劇因素、情感。
呢到需要技術剪片、導演、編寫(中英文)、旁述配合，影視系學生最好。
參考:

3. 拉攏本地資產階級。提醒佢地逃犯引渡條例草案仍然刊登在《憲報》上，並無撤回，九月立法會復會之後，如果泛民或政府重提法案，佢地會被共產黨盤剝家產，侵吞股份，扔入監牢。

加油香港人，一定得架!!!!!!!

暫時停止勇武，先做好文宣等外國媒體消化下 721 811 呢兩單嘢先

義士犧牲太多，要將我哋嘅血淚話俾全世界知

國際已介入，香港民主有望

推推推

推！！

Push！ 召喚文宣！

612 721 811

和平展覽就係要有呢啲高級文宣圖片

字不多，但有意境。

推

感謝

push

721

811

This is brilliant

幫推

推

目前最困難係蒐集所有有意境既圖片同製作紀錄片。

push 721

push 811

推下，
我都DRAFT緊信